我係貧L，約咗女網友聖誕出泥，佢話食海底撈，可以點say no?

可唔可以同佢講食生命麺包清熱解毒

約個第二個女網友不是女友

大陸雞
食海底撈都唔係香港人

可能係女警

佢食完到我食